連尼住 等admin 請入一入黎

有人話你地出左事，希望你地見字入黎報一報平安，謝謝

Push

麻煩入一入黎報平安

推

推1

推2

推3

推4

推5

推6

推7

推8

push

邊個話？

成個lihkg比人滲透晒啦
已經人鬼分不清

pish

結果連生係唔係已經比人拉左？

到而家都未上水